華星冰室：一直關注事件 天佑香港

扮咩

扮達哥！

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

達哥：我關注緊

11.15 早上六點, 旭日行動

冇客慳電費攞尾彩🤣

华迖冰室

食兩家茶禮個啲最on9

藍罷食 員工又罷工 咁咪休息囉

垃圾店 死撚開啦

哦！

btw有無人知迖哥關注完未？
關注咗幾個月…佢同流浮山200刀手唔知邊個快啲呢…

屌扮乜撚 一句天佑香港有閪用
藍絲又可以天佑香港 黃絲又可以天佑香港

收檔啦華星 無架喇你間閪鋪

連登仔：一直關注事件 天佑華星

收皮啦 屌你老母

算9數吧

有冇達狗肉食?

達哥

達哥飯堂

大家有冇睇鏗鏘集 關於華星冰室 佢講左唔少苦衷 唔似講笑 雖然一直都係罷食但可以考慮下原諒

想食兩家茶禮既垃圾餐廳 扮咩關心香港先
問左恩師校長未呀？

扮咩 同余文樂咁fd 一齊開餐廳

拿 藍轉黃應該俾機會既
雖然我都唔會食

今時今日都講句唔反警暴都好難相信你係黃啦

唔講句反警暴

原來華星係狗达開架

引戰狗！

可能休息收錢去做藍絲打人

有咩柒得過全港都知你藍但係死都要扮黃

捐錢比星火，貼文宣，公開支持5大訴求同屌魔警咪考慮取消對你既制裁

佢寫得咁模棱兩可
真係轉黃先會考慮

扮達？

話比藍絲聽佢撐黃，然後黃唔撚去食佢；食兩家茶禮咁正？

佢捐左錢比星火我就信佢轉黃啦

大家自己諗，但總之唔好裝修，佢完全未到果個級數，如果覺得可以願諒ge話慢慢會多番人去

SEND上大陸就知藍定黃

天佑華星早日收皮

前日睇鏗鏘集
華星個老闆原來有去612遊行

又係呢D模稜兩可既字眼

可能係咁諗 你班示威者日日搞事 真係天祐香港呀

Same!!!!!完全唔需要裝修

收皮啦

迖幾個月前已經用一直關注都係無吸取失敗

少個敵人都好

校長西多
以後改咩名好

擺食但不裝修

呢啲懶係大愛中立撚真係好on9
仲要sell自己有愛心博同情

原來达哥行得太前 怪錯阿达了 5反了

人地都冇唸住改

搵譚伯啦

大家睇埋鏗鏘再考慮下

冇錯

收皮啦好撚柒

邊有一直關注香港呢4隻字？

收皮 今時今日仲想靠個天係咪on9

藍又藍

拉咗大隊去元朗撐場啊

可能佢係想天佑香港啲死物呢
算吧啦成班垃圾所謂香港嘅偽人有份 睇見就嬲
罷買就可以了

真兄弟自然明

用得明星效應 就要承受埋後果啦

老細616有出

企開啲啦

都係唔去幫襯

Noted

襟兄弟會明白

其實華星衰咩？
睇鏗鏘集話佢612都有遊行

Fisherman嗰間係華嫂,不過都係藍店

做人有始有終, 一開始係藍就唔該堅持落去啦, 無骨氣

我係都唔會幫襯你架啦, 算吧啦~

契弟買兩邊
無人會陪你傾到通宵兩三點架

係616
記錯sor

華星屌你老母引戰狗

又天佑香港 悶唔悶

不分化

飲食界達哥

收啦

佢根本淺藍黎仲講得良知係包括出糧比員工~
出黎比人姦比人殺呀，出你老母糧

佢根本藍絲黎~只不過係淺定深既分別

其實佢擺明綠

好開始黎既 我歡迎轉黃 唔理真假都好最緊要做實事
不過罷多幾次先啦

收檔啦睇下你啲股東係咩人先啦

但佢講得冇錯 佢間公司股東有黃有藍 佢要顧及唔同股東

唔需要考慮

莊思敏條臭閪係股東, 一定唔會支持

根本冇轉

引彈狗

比機會罷食 直到莊思敏條臭閪退股為止

問下衲dee

唔好比人帶風向, 呢間上左鏗鏘集就變黃, 屌你佢同佢細佬佔6成股份雖然係大股東

仲有4成都唔知係人係鬼, 一定唔會支持

同can't sleep嗰班偽人有乜分別？

死撚開啦 成班藍絲偽人係老細

駁唔到

幫襯左啲真黃店先啦
就算佢本人係黃又點，佢啲股東係藍，你去幫襯咪比啲藍C賺

我先係消費者，你幾撚慘關我撚事咩？

即係D錢會落藍屍袋
完

藍尸食咪得

你有你稱中立，又冇人搞你
連我哋唔食既權利都冇？咁又話逼害你？

天佑香港啫係想表達咩先?
係咪想叫黑警快啲打死哂啲暴徒 比自己可以做返生意

佢話對佢唔公平wor
發埋啲細路仔脾氣

屌你 華星咁撚多打手既

打你妹 講下意見就打 又冇迫你食 叫你睇完自己衡量

天佑香港都係藍絲嚟
佢驚裝修啫
放心啦華星排隊都未到你

唔裝修就得
搵鬼食

甘你有冇諗過黃店用緊嘅都可能係藍嘅供應商

取消校長多士先

妹你老母
支那人死返大灣區啦

講兩句博同情，就算佢自己本身係黃咁又點
九成股東都藍到出汁
仲走去俾錢佢哋賺係咪傻㗎

打你妹

洗唔洗咁撚惡呀 華星
回post 快撚到

睇下達狗就知天佑香港唔work 啦

Sor9用錯左大陸字

達狗行得太前

食撚屎啦，食兩家茶禮

想食兩家茶飯

支那人打香港粗口 係會易搞錯既

其實如果肯改邪歸正既鋪頭大家應該要接受佢....
毛漢本來都去撐警集會啦
要令本來唔支持你既人支持你,先會孤立到你既敵人架。

禁樣我唔會停止罷食架手

繼續吃對面文華饕記

香港人同情心真係好易呃，今時今日講句天佑香港都話黃，根本就係模稜兩可

有時唔係唔做一日就得 你要明咩叫時機 同林鄭一樣就仆街啦

yes
唔想支持佢 唔緊要唔屌佢就得 由得佢扮/轉立場

仲有無校長多士賣

恩屍呀

屌笑死

唔裝
不過大把黃店要支持

成堆深藍股東

Post 上藍粉group

依家先扮，算把啦

你地係咪真係想抗爭有成效？

攪笑？

好抄唔抄抄達哥

之前6月仲有食，跟住就罷咗了
睇完鏗鏘集我轉態，我決定由罷食轉為唔食

hea撚到

咁又唔係打唔打手既，不過罷食就一定，搞就唔好喇，佢有出過黎行點講都算半個同路人

華星 不了

莊思敏係華星股東
扮咩黃呀 華星打手收皮啦
無人想睇佢d苦衷呀

根本無生意，抖下反而身體有賺

你同我講你扮乜撚野 收皮啦

冰室只食龍門！
講完！

食人血饅頭 不過咁算唔算少一個敵人

咩事依家個個學達狗
達狗又走得太前, 個個都用呢招

收皮叫返d 廢老黎食囉

又貴又唔好食
有無呢件事都無食好耐
而家扮黃更加唔食

你仆街死啦
永久罷食

算吧啦。

咁多個月唔講，依家先講

已經係罷食only

衰咗件校長多士，勁

華星咁掂 ，咪搵返啲護旗手撐囉 ，笑死人 要扮黃跪低 ，衰撚過華記

投降輸一半啦

其實有冇出過聲明同廢老譚割𥱊

引戰狗請立即離開!!

關注真係好難聽
咪就係咩都唔做囉，扮咩扮，認撚左華星喇一早

一早唔撚割,呢家扮黃???
等執啦

邊有一直關注
你老作?

妹你全家收皮啦

罷到佢執晒為止

8

成班藍絲股東

點解要幫襯中立既鋪頭
我會直接去理念相同既黃店

藍店都原諒，傻撚咗？

黑店 又貴又難食

收皮啦
睇完鏗鏘就知 無論咩顏色依間野都唔抵撐

笑撚死

1.取消校長多士
2.常餐賣$20比學生

收皮

屌 個老細一定唔識林慧鞾

好似係 多謝指正

Good idea.

有

Sd去藍屍群

不過翻查資料，華星冰室股東大部份都是藍絲，華星冰室原本由前華星唱片經理人簡文滌、EO2成員彭懷安（Eddie）、朱慧敏、狄易達在2010年創立。而第一間舖就在灣仔開業，號稱「港島澳牛」，其後不斷開分店並加入新股東，如蘇永康、梁漢文、蔚雨芯、莊思敏、C-PLUS成員鍾楚霖、林盛斌(Bob) 等等

有吸毒仔同莊思敏 我繼續罷食 一毫都咪撚益佢地

之前叫外賣，叫杯好立克有陣怪味，又腥又臭，之後我都唔敢再叫呢間嘅外賣

最討厭無性格

校長奶西多

ok wor

點解咁耐都未裝修？

叫莊思敏退股先講野啦

自己冇生意怪人呀?一定要比你賺?

算啦

冇生意所以停工咋？

至少人地係鏗鏘集肯講全部嘢都係林奠柒
頂盡係中立 一定唔好裝修唔該

腥

朱慧敏都係藍啦

北京天安門今早10時舉行大型閱兵及群眾巡遊活動，全城 ... 王祖藍、陳小春、應采兒、李子雄、黎耀祥、鍾鎮濤及朱慧敏等

蘇永康都係!!!
佢講過唔想阿仔似梁游

持續關注事件

唔記得有依間嘢

笑出聲

佢好明顯偽黃，藍屍唔食怪黃色經濟圈，怪我地成班手足仲食得落？

一句天佑香港唔代表係黃
工聯會夠曾經整過張香港加油banner啦
唔講我又話工聯會係黃咩

仲有好多黃店等緊我地支持 就算唔食龍門 都仲有大把黃店 幾時輪到你華星

一直主力幫襯各大小黃店
When in doubt, I walk out
為免中計，所以，冰室，只食龍門

可以幫襯下中環間復仇者餐館 上次去食咁岩有狗查酒牌 之後問完先知因為黃店 d曱甴食飽飯冇屎屙走去搞9持牌人

咁都原諒去食返嘅人唔該你諗下對唔對得住手足
咁嘅偽黃只需罷食冷處理